（有圖）USD比人撳曬，咁等開舖先

0600 冇美金，恆生ATM

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

eur

日元都得？

繼續，816 大家努力

啲人都冇幽默感的，太令我失望了